熱刺始終係倫敦契弟

Mma都輸比意甲下游球隊

係 好彩沒買

讓番個位俾我廠啦好心

廠？

好能廢

Yes 連意甲老人球隊都踢唔掂

愛蛇完勝肥普

廠唔會輸比意假野

連米蘭雙殘其中一隊都贏唔到，分組第三都冇望了